［自助餐乞丐］食洒店自助餐見過人帶走d咩？

麵包蟹、蟹腳
煙三文魚

食放題見過人帶走支裝果汁、杯裝雪糕

機場lounge d人攞支裝水/茶，三文治

好油wor

食完跟尾跟左我成個禮拜

又咸又油，食完有冇甩毛

完全正常

如果飲緊
我會問一問個經理/職員
反正都扔

食撚到生腎石

一隻龍蝦，用餐布包走

咩叫跟尾

雪糕一向攞走先食。

龍蝦3隻

檸檬

有冇聽過跟尾狗

見過有人帶走紙巾

糖、調味料

見過拿書包去裝十幾二十支嘢飲同雪糕走

即係俾啲好野食寵物就會跟住自己 學到野

我養隻狗一直食開狗糧
有次做節 老母專登買左隻新鮮雞脾去皮蒸比佢食
食完扭左成星期計唔食乾糧 仲要一腳踢開d乾糧
日日望住我老母入廚房煮野比佢食

餐布都拎埋過份左d噃

回本

帶走野就無，但細個時試過見到有個大媽帶住個十幾歲既男仔去食，但食食下見到個男仔變左樣，再食食下又再變左樣 2人價錢，4人享受